[五連敗過新年] LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 28

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You DLo

阿叔條仆街 全場緊迫

post ba

成班豬隊友

Let go....

B射波 心滿意足

出boa同呀叔都追到分我跟你姓喇walton

終於似樣少少

已經冇人理場波

kuzma d防守真係

除咗Ball 同 Ingram
Magic你想點就點喇

唉又豬 熄了

成日多手hand check，好難唔吹你

屌你明知隊波射波咁廢
究竟要幾大勇氣先可以成場小球打大飛

好心岩岩第4節頭咪出呀叔 佢根本唔夠料打NBA

又抽牙滿水

bi 依家係咪開始練射波

阿叔每次出都輸十分

問題黎了，湖人幾時先可以贏波

closed game又贏唔到，打弱隊都係贏唔到 連敗到季尾啦

重新評估過 佢既模板應該係 ryan anderson

成隊波hea到

屌 呢頭入咗幾球 跟住又輕鬆放返人幾球
不如唔好打 對面連續三四個turnover 都把握唔到
不如收皮啦

屌，睇返排名，又就黎跌返第尾

全場緊迫 佢夠膽死唔迫 溜空個人俾佢接波

終於有人明

難得睇下籃球 屌您 一睇湖人成隊on9仔咁
外線無 反擊無 垃撚圾

豬霸！

出tb同豬霸

有乜慘過同時迷湖人同曼聯

Bi 射fade away 好睇

練完剷 依家開始練pull up

😖

記得早排有會然打成大篇野話trade B

同時迷阿狗同湖

第四節打到好似 lead緊40分咁

同我一樣
不過我無入阿post 唔係傾波

見短手芬復出就知呢場係西波
內線根本守唔住 短手芬+daj
籃板一定唔夠搶 高成個頭 小球
籃板35對49

Walton 夠膽出kuzam守 griffin 次次比佢食住上
再唔係就mismatch 夠又兩分

好心 禾就早d出啦
輸成咁 次次都一分鐘先出 Tb (我睇好佢）

我唔想再睇個班正選後備繼續死chur咁款啦

全nba應該無一隊射波西過呢隊

太陽公牛都打返上黎了

dklm
見到kcp就嬲 成日炒wide open 3
仲有話kcp得一年約所以刷分果d人
上季有無睇過kcp
會唔會係佢本身就係咁廢

一線鷹

dennis smith jr. 三雙

冇咗呀ball冇話題

今日睇stat上半場Ingram 0分
完場18分

Lonzo Ball (shoulder) will miss at least two more games and will not make the upcoming trip to Houston and Minnesota to stay back and continue to rehab his injury.

西岸包尾

又包尾

禾成日出埋d廢陣 出多d班正選好過 eg blo 仲出豬霸想輸多幾多 而且成日closegame

而家真正大佬係咪已經係ball lol
如果有交易就真係快快手了
睇ig 話條team 因為交易空氣麻麻快快完成交易穩定下軍心先啦頂

今場有段想full court man to man，阿叔可以失位俾人輕鬆爆過上籃，成場又係咁派膠

見隊波無左佢就唔識打波就知啦

公道講句，冇左波既湖真係唔似一隊波。
散修修咁。

如果冇簽俄Deng
有齊菠蘿b係幾咁美好

簽俄Deng 真係近年最大敗北
諗起都嬲嬲地，雖然少煮傷左
傷前都講緊開季場均20 分幾好J

無俄佬ＤＥＮＧ

咁有三千幾萬ＣＡＰ

可以簽ＤＥＯＲＧＥ 同表弟啦

突破全聯盟第二

而家一個shooter都冇

巴打有冇睇波

豬霸 tb都係垃圾到冇得再垃圾時間先出

blo咁撚廢 快啲躝啦

最射得嘅Lou Young DLo放走晒，再學勇士打法，真係人唔知狗都吠

馮鷹鷹對腳

錯post

仲要領先緊出鳩陣

唔係話淨係戰績差想反佢
禾少好多時用人好無里頭
明明個球員對位比人地STAR PLAYER 打爆左幾次POSSESSION
佢第4節最尾都可以照咁樣出

搵mark jackson教啦好嗎

打下打下變返聯盟尾三
要靠ROOKIE波仔打救

咸濕仔

LAL仲未收皮？

成日輸緊打打下無啦啦出牙叔豬霸

u吊🦐

收聲啦

有潛力

好球！！！

有無搵蝦頭過節

無啦，介紹jor 比學友屌

有牙波傳導
少煮應該講緊30分一場
三分40%

個個都想佢回家 唔通個個都想佢回家咩

又到低潮期 brook lopez同ball傷左其實陣腳係亂左既
不過 廢 又真係廢
之前場場都close game 起碼係有力競爭
而家場場撚狗咁撚
睇到都嬲

Ennis Hart vs Paul Harden

馬嬲仔做返正常point打得唔錯

Kuzma呢下型到

馬今日正常返？

仲reach in
Harden又係狗黎

牛中出Capella

牛強姦對面底

好難得

臭B

Walton：8分鐘拎14分？ 同我坐底反省下自己做緊乜

Uncle

嚇撚死

其實nance都要學下射波

大家新年快樂

呀縮防守唔掂

新快

係個胡盧頂舞黎舞去舞左十幾秒

打得巧巧

冇野 牛offensive foul in 5 on4

牛 good d

5 on 3 呀

對面冇d 7尺高佬
牛真係可以好屈機

B有冇防守究竟

牛半場

打小球又守唔到

見到harden d 雞就唔想睇

點解jc幾次入到底都唔試下放埋上去
次撚次都帶左20/24個進攻
成日好次nash咁遊完籃底 但又冇視野去交助攻
傳到隊友又冇時間出手 又唔射
曬曬啲進攻機會 今場打左12分鐘 依個畫面出現左4次 真係睇佢鳩衝都冇咁嬲

岩岩起身

咩事咁高分

賤廢 隊三分唔入 又守唔到我湖頂尖攻勢

馬又往死裡打 又blow走5pts

D波一去冇回頭

可以搵bogut出到守番個底未
係咁比人sm

屌你老母得返七分

Hart

Mr. Untouchable

Harden 打波真係勁撚唔好睇

Boa

但係啲三分線極速crossover兩下再隊三分又真係幾好睇

Airball。。。

屌你呢個乜撚野陣

倒水啦，換人未

搞笑咩

又黎料啦 零進攻鳩陣

人好出高佬sm我地個底
我地死都唔放高佬去守
到人地唔m我地個底 我地就用隻高佬去守

WALTON教波

最緊要係練兵

用矮仔守人高佬

用高佬守人矮仔

咁先係操練架嘛

矮仔守矮仔, 高佬守高佬, 有幾難呀?

有人話要然波咩?

Brewer

賤有momentum啦屌 哈登都有防守

牛同馬其實好似

屌你呢下吹得過分咗

Commentator: Harden complaining this call but he’s getting every call at the other end

波仔番黎未

打得好嘅坐 柒嘅有得出 真係痴撚線

牛有帶腦？

Airball

...

。。。

牛呀牛呀

又係牛

波幾時出返

今場馬有牛既影子 而牛發揮穩定 一貫作風

牛又黎
一球靚傳下一球TO
關鍵時咁樣好打擊士氣頂

Ennis今場醒神 馬嬲仔

仲好過JC

幾時先識用腦打球呀

牛進攻係唔差 有腦就好啦

屌你老母 戇鳩

咁撚樣都得既咩

On9

今場hart 牛打得好好
ennis進攻都ok 防守好廢

Kuzzzzz

笑4了

Tarik Black

Capela is Randle’s bitch.

牛今場玩爆左殘個底

打中鋒?

正

屌你老母呀箭 雙殺你個老母西

B仔洗唔洗訓返陣先

人地卡比拿剛復出咋

B今場做過咩？

跑 跟甩人 冇啦

完

唉屌

但係佢換邊個出黎都守唔到今晚隻牛

Kuzma 33333

重有比人block + TO

牛做緊乜撚？

Harden都幾陰公

Harden 又 40+mins
屌你MDA真係當d super star牛咁用

今場成隊打到咁柒
冇得唔出佢
再唔止敗真係唔知點打後面個幾場

ennis

屌西咁屌真係 睇住黎食
Gerald Green

ennis 有 new 24 點解咁早射

又走甩3分，放鏟唔放3分射手啦。。。

係咪冇reset到 比人扑左

冇呀就係

Walton同班撚屌一樣戇鳩 幾撚多球咁樣比人屌

我錯

上咗腦？？？？？？？？？？？？？？

冇經驗。。。

當自己curry?

輸左幾多球鏟到入籃底傳返出去射3分？

射deep 3 on9?

點解咁射？...

last play咁on9

想問最尾幾分鐘
B仔有冇掂過波

On9 留1.7 秒比人？

係咪on9

今日柒到咁重比佢key

交學費

closer

Walton 哥 個last play 我比100 分

好彩harden 無氣 。。。

禾：勝負唔重要 最重要係我地係呢個過程學到咩

踩界

乜嘢事呀deep 3

lead16分個陣
連續三次進攻比佢key
第一球剷底比人block
第二同第三球拍到個波甩下甩下 兩個TO
比人追到10分之內

that was close
nice pass

呢埸如果頭先比反絕殺 我真係以後都唔想睇

Nance牛油手

你話我反B都咁話 廢

同closer冇關喎
屌你好似唔撚set play咁
亂鳩咁嚟deep 3

Nice passs

What a last play
Good job Walton

Nance

只可以講今日佢手感好比佢單打
係估唔到佢咁on9 射deep3姐

好明顯馬on ball offense 唔勁 比佢打last play 一定唔係咁打

心今日nice

screen都唔撚set 十幾秒等佢過

今日真係打到上曬身

Hart #

CP3

hart應該打正選二號位啦，好過kcp

牛

gg

black foul 左randle

畢業

但係防守上佢都重係比唔到kcp個種氣場同壓力
好多時都係check住對手 無比壓力對手

And1

b仔

多手

竟然

kcp 會派好多膠
hart睇左幾場，都叫穩陣d

又炒

又miss ft

Kcp過客一個

心練成3D就發

冇人補 nance 已經守得好好

walton 你博炒

冇Harden仲有個cp3

希望佢可以學下kcp啲防守

FOUL OUT ED

而家場上邊個最高

今場佢主要都係守緊Harden
ot先畢業算係咁啦

good d

嚇死，以為咁都冇goaltending

Ariza今場真係心系我湖

屌

果然又輸

walton 你辭職

老鬼波，offhand一手推開kuzma

唔miss個2個ft已經蠃了

一個step back就收皮

波叔.............

BeatＬＡ？

等我地波仔絶殺你啦

cp3次次clutch time就上晒身咁

Ennis 都高分過B仔
試問邊個估到

no ball ah

禾d set play

ft實入唔到兩球 唔使睇囉

而家又set play

特登switch個防守差黎守

入哂

OT 睇到CP3 同harden 嘅分別，CP3 真係point god

都唔知係咪特登foul

b

今日竟然100%

心仔都離一離

世界末日了 ft 2/2

cp3同Harden同場個陣變左定點射手
好慘

Cp:咁都唔贏

b仔ft 100%
不過做乜今日出手咁少

兩個相容係相容 但同場根本發揮唔哂

就算力戰而敗既話都好睇過上場唔知打乜9

ball幾時復出

咁仲叫咩相容啊大哥

廢囉

回錯PO SOR

一個要球權組織
一個要球權單打/突破分球
同場搞到cp3無左球權 變定點射手
1+1<2

en nis

Ennis

ＣＰ推人都唔吹１

牙心

ennis同hart

迷hart了

B仔今日罰球。掂。大心臟
請keep住🤣

ariza........

終於係對手感受到: 比d不知名人士爆分

我冇眼睇

又deep3

B
又走到甩

劇本

有時寧願放2分算啦，3分corner空到咩咁

點解b gor今場可以咁撚廢
又冇進攻 又冇防守 除左副計真係無野好j

入你咪咁講

Walton我真係屌你老母

ho ball

心一定炒一球

自己kick自己

有冇得唔出brewer

放2分到時就會有人問點解無人補位

ennis進攻係好j 但係防守真係好廢

做乜勁

hart foul out

呢下真係

ingram 做乜撚野，收皮啦

JC好耐冇見

呢吓咁睇唔開

tucker......

面對cp3無計

防守正式放題

佢最撚精係呢d

睇怕又輸了

又唔撚 box out

點解唔出nance?

B零防守呀我屌你老母 邊個話佢防守勁呀

點解死唔出nance?

點解要咁射

係唔係on9

88

又係輸罰球

唔識set play 咪set

乜戰術黎

力戰而敗

可能係play黎 好似係想傳比boa
點boa仆左街
但個波都係傳左個個位

幾多球 5 秒 到底係咪要咁打 差2 分

成分鐘make左個咁既play

波的重要性

walton可唔可以走 咩撚野陣黎

屌你foul out哂你想出D咩人

呢場唔關波事
明顯walton問題

打得好個班都foul out曬 無人用 真係無辦法

Kuzma 入咗

領隊太垃圾 ft 太垃圾

唔敢去睇standing
想問包尾未

執柒左佢啦

灰熊，牛仔贏左，你自己諗

walton廢就廢啦
Q4 deep 3 都可以做得出

垃圾
今年唔撚睇

波既重要性

今季真係唔撚會再睇

輸多啲抽first pick 啦

last play鬼才walton

俾人追分嗰陣球球放3分

想念波

唔講以為tank緊

最on9個段係同時出nance同bogut
兩條友都冇進攻能力 只係識打個高位拆應
個底0攻力
又出jc出黎 出jc都冇乜問題
問題係今場佢入到底都唔上埋 真係唔知做乜春

今年pick已送人

屌你廢到
以後冇湖區

點解仲會有人以為有pick?

IG再咁打落去真係有價好賣
明明有pull up同fade away 能力
但球球都剷入去都唔知為乜

幫塞軍同76人

難得樓豬冇睇波都豬波

真係睇到眼火爆 walton set play之鬼
mr.untouchable 又唔知打d乜撚出黎

上場pull up狂入比人屌掛

睇撚住個底有條友企係度等你
你都重要帶個波衝埋去放籃
說好的高bbiq？

屌
咁寄望下年
但唔想lbj嚟

得牙波先係untouchable, BI都唔知打嘜撚野

隊波又冇cap
又冇即戰力
得ball show到潛力比人睇
其實lbj睇中湖啲乜嘢

B起手得6次，班管理層玩咩？

究竟有冇睇場波

冇波仔係咁連敗

冇

條友打到進攻又冇 防守又冇
自己都打到冇曬信心
佢一冇信心會打成點 依年半啲案例多到YouTube打佢個名 都出到幾十條片比你

我真係唔知馬迷咩諗法 撐馬就一定要反b?

又湊仔 不了

sry 兩個都唔迷
馬今日都係得啲c&s見到下人
今日真係稱得上打得好得牛同hart兩個

淨係睇左OT最尾，次次攞波都傳走，仲以為係Coach指示/set既play

ennis 呢

佢知道自己柒就唔會打咖啦

同埋最尾俾tucker搶到Off Reb layup個球都唔怪得曬B，佢企左係weak side，隻手伸到盡

ennis進攻咪好j囉
啲防守重衰過羅少比人屌一步過個期
好老實 如果佢防守好少少 個3分線分分鐘唔會有咁多空位
下下比人爆 隊友又要幫佢補 跟住走甩3分線其中一隻

個球無計 佢守緊個隻Ariza係三分線
佢都可能係岩岩跑到個個位

個球要屌禾唔出個rim protector, kuz + nance/bogut點解唔得?

咁就死得啦
咁嘅性格 點期望佢做大佬 carry隊波啊
second pick搵你番黎想你做基石
點知你打撚到啲底薪線葉咁

佢咁樣真係做唔到leader

nance就算數啦
如果對面打小球
佢根本上可以話係0防守
只要對面個對位 稍為靈活少少就真係靠拍波都可以過到佢
佢反應真係太慢
打高佬陣出佢頂個傳統PF都重可以
打中鋒又undersize 佢定位真係好雞肋
所以我之前先話要留牛

清心水清

如果Walton真係諗住打勇士套打法
只可以講牛一定唔可以放
依佢今年嘅防守黎講 佢係小球陣嘅防守體系太重要

睇清講野真係得啖笑
繼續撐你隻無boxout pick嘅牛啦

你繼續撐你隻比人一個變向就變雪糕桶嘅nance啦

其實kuzma 第4節最後個play 我相信係佢自己英雄波
同埋睇得出bbiq係差d 射遠程3分都算
仲留返1.7秒俾人攻

walton應該set返俾ig組織/攻
kuzma 控住個波係過唔到人
佢每次都係靠pump fake過人

咁多個pick都養唔起

咁有boxout 有pick既底好易
是旦簽個plumlee已經得 仲唔會undersize

有能力自主進攻攞29分既pf就一年都未必有要隻

B jai 第三四節 太多中路轉身俾人吼到路⋯⋯TO

同埋呢隊唔同十幾年前有O’Neal 時既湖，一個拉低成隊既%

呢隊係平均地差 ，ft% 包尾咁濟⋯⋯ 輸ft都輸多左幾場啦⋯⋯⋯

聯盟內線得分最高既球隊 但FT%70%都唔夠⋯⋯罰中一 人地一球三分 前後無左四分啦⋯

留1.7 s 呢個真係死罪

屌你老母垃圾BI
clutch time ，個垃圾例牌頭dup duo 縮去weak side .連波都唔望。簡單黎講，駝鳥咁撚樣

兩個都廢 但係人工一定差好遠喎清

認同係Hero 波。
最後一擊應該係set 比kuz or Bi 自己發板。
但kuz deep 3 左

Josh Hart場場打到今日咁，JC真係要講byebye

由day1就睇好hart
估唔到爆出黎係kuzma

原來今日有球賽睇

一打開睇到bi 6投3中 44分鐘就嬲
我寧願佢26投3中
無咗信心 打咩都死
佢tie game 2 free throws 又入哂 姐係其實無話淆clutch moment
點解唔去take more responsibility
你second pick 嚟㗎 打到好似出來湊腳爭一個咁

Bi本身性格係咁冇計
加上d隊友個個都爭波打咁，完全冇當bi係leader

但都睇得出佢有能力做好多嘢
Duke 出嘅 唔係碎料
好想佢打到好似Irving 咁一夫當關

呢樣係最*紋陣*
學誠哥話，有能力既人唔出黎，冇能力既人又爭住做

呢個真，JC一個波，Randle一個ball，kuzma又一個波
Lonzo B仔波皮都未必掂到幾多次

波係pg都仲多d ball拎下
B佢唔主動要波就無啦

仲有個KCP都要波

就算主動都交返出去

真心希望簽到PG 下年。但James and 表弟就麻麻
如果下年禾重係主教。pg d射程同close game 都夠拉到上去50 % 的戰績
你加James 落黎key波。ball唔知打咩。而且又冇炮台呢隊湖人。
表弟呢的中鋒都唔會係禾想要。而家佢重係打偽中鋒。到最後佢都係放牛/nance打小球。
簽一個星再補強有後備先走得遠

點解唔會係禾想要

講到有得揀

認真 湖人真係唔好ff 有大牌FA會黎 完全諗唔到表弟 PG要黎陪你重建 都唔打有po 保証既隊

撚有人嚟咩
廢到咁
繼續等到young Lakers 成材啦
死撚咗都未有champ

而家睇翻b嗰年個draft class除左病西都真係幾廢 其實揀b都無話揀錯

揀b呢個point從來都無人challenge 只係睇中既所謂potential仲未浮到好多上面
同埋我覺得唔算廢，樂透區都有超過10個可以做到合格既rotation喎

Kris Dunn最近唔錯

喺公牛起碼有得打波

當年16 draft既時候
Chad ford 都講過
All star potential係得bi同ben

幾場double double

murray

作為塞迷表示多謝幫tank，諗緊揀Ayton定Bagley好

Murray Tier 3
Good starter only

幫76 tank緊牙ching

佢3分命中率好似仲低過ball

返左黎香港之後冇乜睇過湖live

其實諗左好耐 少煮唔走打sg會唔會好好J

Dlo定k

唔好再出KCP啦
練HART好過啦

瞓撚醒未？過街老鼠

Dlo

唔使訓，你地排緊尾2，諗定揀咩人好合理

所以

多謝你地幫tank

下場木狼.再下場雷霆

哦

唔敢睇

差個地圖炮
如果Pick到就發

關我地撚事

Trae Young

其實ig係諗緊乜 佢冇理由唔知自己係球隊嘅地位同期望 有乜可能一個主力栽培嘅球員起手會咁少 打得咁被動 尤其阿波傷出 佢應該當作自己係franchise player 咁打先得
佢能力冇問題 不過心態有缺陷 再係咁就有價好賣

一係就手感差 隱形
一係就手感好 做大佬
一係就hothand冇得打
一係教練團唔信任

我覺得係體系問題

而家連定位都冇
似乎佢係托柒

Bjai 一唔打on ball 就成個傻系咁 明明可以打post move back food. 不過二年級 但湖迷不嬲冇耐性。

kobe , ball第一次激情對話

有沒人睇波 ?

熄機了

一分都拎唔到

打開見到0 12
唔睇了 溫書仲好

睇下隻籃豆打乜鳩

0 : 14 了

隊波亂撚到

Ching慢好多

睇緊D乜

又執返6分

靠矮仔randle打就死了

屌你老母D 罰球

廢過我中學校隊

出左交易傳聞

成隊都鳩左

精神面貌差晒

湖人最撚垃圾就呢樣

好撚廢呀湖人，年年都係咁

唔想比人trade唔係應該打得好d?

Chris Kaman Jordan Hill Carlos Boozer J lin個年仲好睇呢過呢d所謂young energy

幾時肯出nance打正選
無佢班智障一開波就鳩下鳩下 次次第一節都發夢

連隊內收平價,打後備交足貨,都會比人trade,
仲有邊個信打得好唔駛比人trade

仲有IT狗大大個例子

不如問BALL幾時出得返

班正選食撚左屎?

Ennis 好痴波阿屌

技窮到Blue 都要出

比曬個波B JAI就夠

性價比咁高既JC
都因為班賤種簽左釘而比人trade
死撚哂去啦

岩岩牛死都要自己帶

真

又想鏟入去

最柒係唔成事但走漏風聲,對隊波傷害仲大

有無人覺得牛射罰球 好似扔炸彈咁
好急就射左出走

都係我hart醒神

如果防守再醒D就好

慘得過佢係罰球最穩定之一 準過b

B FT 6/7

湖人次次最On9 就係一拉返近個分, 就是但有一個防守唔專心, 比對面入個3分 / 3 point play

屌你老母咩標

就係太多呢D無謂foul

全季計

Ennis 視野差撚到

落返G league la

睇返ESPN,
B 67% 牛63%

牛今年係新低

BoA

究竟禾頓個腦諗緊乜

屌佢老母岩岩果球鳩到 BJAI POST UP緊都唔比 比BLUE鳩射3分

保路華

好掛住波

牛唔好做咁多多餘野啦, Box out 做好D 啦屌你

收埋JC

應該真係TRADE JC先收埋

好撚垃圾呀屌

辣殺到

屌你老母呀 罰球都唔入打nba

可唔可以賣撚哂d瘦撚先 防守好廢

一嚟廢
二嚟係罰球唔入搞死隊波

曲線bjai

B 仔係呢隊波防守算好啦

但今日B仔守JB幾好

屌又TO

jc

柒左

做咩今季大跌

認唔認同除左波b hart 馬之外全部有價好賣

樓豬開post topic 5連敗真係諗多左

如果牛 肯 揹位，pick 實

大家覺得佢值多年薪

2000

法國 kuz d cns 有 dddd Reggie Miller 影子

差不多

好醒神喎屌你老母

似淫klay多d

2018 熱血輸波 EP1

咁樣layup 都炒屌咩

Hart真係有silly foul集慣

Hart 每場一定有 一下呢d foul

Bjai

ENNIS做後備都幾好

反了 唔理Walton timeout

B仔呢排多左射波, 會唔會比愛滋佬屌死

比佢做個真point係幾好 之前出黎要佢玩勇士捉依因成個on9仔咁

最少個腦FUNCTION到 有小小得分能力

查實 Bjai 係ab 位 post up 好好打。

愛滋佬要佢入去搏Foul

b jai

B jai nice

up and under ,pump fake 照樣 draw 到foul 。老大真係教科圖書式
辣殺愛滋佬

湖依家Bench 真係沒穩定得分點 , JC 都唔穩

屌你個阿叔乜撚TO黎

屌你老母禿鷹你直接傳個波比人

打得好地地, 班Bench 一出黎分又拎唔到 , 拉到19 分

換個西陣出黎比人打個RUN WALTON 好波

咩心態先會出阿叔打 雪糕筒

鳩nj又出現喇

季初 bench 搶分
冇左 Jc 同牛 帶後備，變左倒水。

我係球員都冇心機打啦 岩岩追到單位數 嘩屌你老母一野收曬皮

阿叔去歐洲打波啦屌
Good idea but poor execution

Nance 4分一出黎

出佢又要預進攻又少咁個

都唔撚知做咩會比個contract佢 之前summer league有個3分準既又唔比

禾呢隊波究竟有咩風格?

鳩屎

好掛住豬霸

豬霸

D league 隊

豬霸 阿叔

想睇thomas bryant

到底係牙波太勁定班人太廢
猗無占屎都未必影響大到咁

豬霸都要出

個節奏慢左好多。

唔講以為lead緊20分

Blue + 豬霸+阿叔

Dl 3巨頭

Towns 攞位靚到

搵呀叔守Butler 咩玩法?

如果重有心追而家應該出番ig and kuz

JC有價好賣

重唔換人。遲啦

豬好似修左身

唔休賣

算啦, 唔好有期望

BLUR落返D LEAGUE 啦

Jc 898

豬打乜鳩
High post係度行行企企

每朝睇呢隊波真係好辛苦

每次話唔睇都唔爭氣黎辛苦自己

我放棄咗

無睇

睇住愛隊比人屠

我慣左,睇到就睇

我都慣左 , 屌住睇

以前有就睇
而家唔撚想睇

好彩無睇到 溫下書好過

尋日雙加時算系咁啦，啲正選上唔到力。

好彩無睇

呢隊波真係得ball b ma hart係非賣品

睇box score都嫌哂data

牛都會keep 但仲有成隊 真係點清

牛都不了

季初時睇到隊波 係有個格 係到。
傷左ball, trade rumours 出左
隊波就9下9咁，唔講以為tank 緊

仲話個bench 勁
阿叔 廢過cba

一話trade jc佢即刻打到成pat屎咁

所以牛 一定唔會 開 人情價留係湖。Jc做左超級大傻仔。
先不論會唔會 trade 牛。

要Trade就快d郁手 唔好拖

波jai出翻黎
湖人包尾

Yes 係trade 就快唔好等。軍心都冇埋而家
希望b可以做大佬step up 贏一場都好呀

垃圾隊

牛佬留唔留睇咩價囉，唔通頂薪都留咩 同埋牛佬合同年先黎有防守 真係睇你信唔信佢喇

完全連睇boxscore都冇意欲

輸多d輸多d

而家咁對佢
留唔留真係睇佢志願
一個唔高興淨係同你簽一年之後走佬

你優牛都未傻喇
簽一年

抵玩呀

仲有爛屎都係非賣品

D dunks係好J
但....

如果佢唔想留 想搵隊有好啲機會
咪會簽一年QO囉
湖人揸撚住佢個鳥權呀嘛

我都係做dirty works姐，份約又唔係貴

快撚d trade 唔該

你打後備一流
可惜古防守未到家迫住要你上
不過認真如果組到隊搵你打正選一流。唔痴波肯做dirty works。

就快跌value喇
我偏向trade JC + Kuzma (最大trade value)

啊牛d 波有腦個陣真係好勁 加埋副計

係
打街場如果有個高佬 打pnr ,肯汁版，基本上可以贏到開巷

其實可以同波夾

同波夾試過輕鬆16分

季初ff過既晝面
Ball outlet pass 牛達陣
Lance 同 ball Pnr

好似都未兌現到

可惜唔係場場記得帶個腦

Nance 同 ball Pnr 有做過但唔殺食

Nance中距唔夠穩 + Ball finishing屎
未做到高效率既武器

Trade kuzma
打算換咩？

講天花版 阿牛真係好高 可惜...

可惜個腦暫時都唔會搵到住

佢都nba 第四年 差唔多定左形
我覺得佢已經差唔多到天花板
唔好怪我直接
入左nba咁耐
除左力量大左對抗性好左
得分技巧都係無開發多左
仲係鳩沖鳩產
佢得分效率高左都係因為
今年對多左人地second unit
同埋對抗性好左連帶finishing好左
其他三分/中距/背籃 無樣有
不過防守今年係積極左既
但四年咁既進步幅度
我諗佢差唔多到天花板啦

如果執番個腦
就會睇得出個天花板會高左
淨係實pick嘅pnr
同埋埋到籃底冇位唔會鳩上都已經差好遠

鳩沖鳩鏟睇你咩角度去睇啦
入到博到foul咪做harden
入唔到變TO咪做阿牛

咁易練到個腦，周街體能怪都練到FOJ 咁啦 仲未計牛佬手短 佢係唔差嘅，但頂薪真係不了

其他位執到 鳩層實留牛

一頭蠻牛 闖球場竟成為一頭蠻牛

KCP可唔可以走呀

呢2 場 有小小高位策應 同埋今日避開人地個charging 睇到小小曙光 追唔到星 4 年九千- 一億其實可以留

裁判報告

漏判：

55.9秒 Harden突破上籃時，Randle與其發生了身體接觸

39.4秒 Randle投籃時，Gordon打手

2加時55.3秒 Hart投籃時，CP3打手

錄像回放才能發現（不視為裁判漏判）

1分55秒 Harden運球之前移動了中軸腳（走步）

1加時1分45秒 Black運球之前移動了中軸腳（走步）

2加時1分54秒 CP3罰球提前進線

2加時1分47秒 Ennis拉扯投籃球衣

正式漏判3次，2次對湖人不利，1次對火箭不利。

非正式漏判4次，3次對湖人不利，1次對火箭不利。

ot個d

算啦
球deep 3 已經知到場波輸咗

in walton last play we trust

人地主場好正常嘅，要講嘅話最柒一定係哈登自己「橋」手落Hart 果球

最好嘅參考例子就係木狼
人地d潛力Lavin Wiggins Towns勁我地咁多上年咪又係咁
今年1個super star已經入硬playoff
Ball一定要留
其他換到super star嘅走邊個都無所謂
空炮左咁多年
已經唔再相信有人會肯FA join us

駁唔到

淨係呢下反而吹Hart foul就個NBA Refs係垃圾啦

小學雞打波嘅球證都識吹啦
呢下真係on9到唔識講

其實真系差好多咩

係

一億簽牛
人唔笑狗都吠
重有呢個世界邊有「未搵番個腦」
有腦就有腦 無腦就無腦
牛好明顯就係無腦喇
睇咁多年nba都唔少無腦體能型nigger 喇

而家講緊既係kcp 都值1800

如果唔係一年約
Kcp點會有1800萬
連佢母隊活塞都唔要佢就知啦

何況早年 salary cap係咁升
隊隊波都有錢 亂開大約
而家個cap定左
唔使幾耐d 約唔會再咁大

當年58m cap
Odom都係8m一年左右

而家99m cap
Randle 會值20m以上？
15m 我都嫌多

Odom 8m真心超值

Paul George On Potential Trade To Lakers: ‘I Would Love To Go Back Home And Play For My City’

“I have no regrets at all. All that was said was a destination I would have loved to go to. There wasn’t a gun pointed to the head, “hey, send me here.” I just stated somewhere I wanted to go play. You ask 87 percent of guys in the league if they would love to go back home and play for their city, play for their home. That’s all that I stated, that I would love to go back home and play for my city.”

INJURY UPDATE: Lonzo Ball, who suffered a left shoulder sprain 12/23, and Brook Lopez, who suffered a sprained right ankle 12/18, have both been cleared to return to practice and their status is considered day-to-day at this time.

Both listed as questionable vs. OKC.

用 trade?

等fa啦
不過要清cap先

要簽1個就輕鬆大把cap啦，2個就要清，擔心有無人肯黎好過，kcp blo完約都3千幾萬cap

Who miss Ball

撚會嚟

Me

Pg黎就唔同講法
Btw下年有咩fa

唔係呢個問題
係唔會有人肯嚟

唔係嘅
如果PG個傻鳩諗法係咁嘅話
「反正衝唔過湧 我番鄉下打波衝兩round playoff算」
咁可能都會有傻鳩一齊黎嘅
起碼叫做有pg帶頭

搞笑咩
冇希望咖啦

先唔講實力
Geogre真係好靚仔
Ball Hart Kuzma Geogre Zubac 型到

豬

咩審美觀

除左豬之外都幾好

其實我都唔係好差姐

你條女正d

冇，唔想再睇小球
所以如返個c上去

唔睇就比人打死啦

同意
加上隊波有球星戰績好 FA 更容易吸引其他球星加盟

如果pg肯黎起馬比到人有信心join Lakers 啦

Ff緊 pg會好似細Ai咁 加盟湧。
人工當然會係max 啦

自膠
好似加盟湧咁黎我湖，睇前景 而唔係即戰力

無驚過pg唔黎湖

歡迎狂bin

唔明點解有人會懷疑pg唔黎......

真係咁有信心

學友你條屎忽鬼又燈

人地夢想做湖人英雄

而家機會黎喇

其實好多場都係輸close game, 俾人大炒真係好少, 所以都樂觀既

保羅喬治愛湖人

改定名

牙波有打嘅無咁西

yes, 頭盔都唔使戴

愛LA

大飛

pg 黎嘅話，點擺pg 2 ingram 3 kuzma 4?
睇睇下ingram 好雞肋
幾時先爆呀

asg後就上力啦

佢爆嗰下跟住冇啦啦冇得打
唔爆就成個人失蹤

Magic聽日會唔會入場睇波

如果kuz 同ingram真係要2揀1既話 我都係會揀返ingram

睇得分咪kuzma囉
睇全面咪ingram囉
不過呢到遍向得分

進攻拎高薪 防守贏冠軍

Bjai 防守好太多

防守其實都係average 姐，腳步都唔快，有時d防守lag機咁

我寧願出nance打正選 kuzma打sub搶分

呢排睇馬有打波有d 燥

LUKE : 正呀 擺PG去5號先 KUZ都得 PG會唔得?

kuzma 同 lonzo一齊出會好d

少留意B防守 睇親都見佢發夢 係咪我問題

唔係

On ball def 唔錯 ，補位跟人就周不時發夢

Lonzo out, lopez available

唔知點解好唔鐘意佢 尤其係對火箭最後個波比佢射

個下真係好on9
雖然全隊差唔多最準係佢
但係咁多時間
你企定定再隊個deep three
kobe做個咁嘅play都會俾人話on9呀
如果係咁二set下screen先射 睇到都冇咁嬲

佢持球進攻本身就麻麻，仲要企到咁遠同人1on1
就算ig手感差都寧願比佢射

今日有ball?

冇 Luke話Ball仲覺得有少少痛

但BLO有可能復出

笠水唔打wb🤫

又有得睇5人外線

大佬 本身痛 俾佢撞下變斷

回5次

reddit d stream 全部廢哂

又著件核撚凸復刻衫

有冇LINK

以為係我屋企上網問題

感謝

今場開局幾好

今日得一條link 睇到

呢條都lag埋

冇喎仲好順

B仔第1節就練跑

KUZZ

kuz手感好呀

罰球

kuz

1 打3？

皆空檔

strats:
randle iso
kuz c&s
打快

係咁多

現場有球迷一炒ft就屌

罰球呢家嘢
成隊都係咁

支持

bro lo

kcp 空籃都炒正垃圾

卜
B lo 連拎5分

岩岩睇左馬射幾球 手指個力同flow 入唔入好易睇到 唔係天生射手

後天屈機

比pg爆

PG

pg媽係咪入左場睇波
射完3分 pg 同邊個攬

愛g佬

rubbish

Melo PG同B仔 馬仔上堂

好事

牛見到pg 射波
舉手ok?

啲網頁link今日咁垃圾
全部都睇一陣就停

Ennis 好廢

不嬲都不舉咖啦

好垃圾

rubbish af

我睇都睇唔到

kuzma d 傳波

唔睇了

成隊垃圾

呢隊真係一隊nba隊？

打完呢場 PG 話不了

不舉完PG入左仲要懶係無奈咁

同okc鬥快波應該死得好慘烈

最憎就係呢D,1個key波其餘4件企定定等回防

牛究竟做乜撚野，真係見到都燥

Ennis連呢D都冇

Diu b隱晒形

成隊都好垃圾

勁就唔會之前一秒都冇得出

換撚走牛啦

普通tear drop咋

JC又比人雪

係 好似仲有小小不滿隊友守得唔好咁

屌bjai 俾adams pick到郁唔返去melo到 bjai都舉咗手啦
牛都唔上前mark melo

仲有ennis

食個lunch返黎睇下點先

下半場唔駛睇都得

成班on9仔

完半場前已經冇睇

任人魚肉

無波又去番之前幾季咁第三節已經垃圾時間

仆街b jai step up la

簽個靚仔打第4節

Clarkson真系跌曬watt

主場D人晚晚比咁多錢睇隊波大敗

洛杉磯垃圾隊

PG 見到咁 實唔會黎

仲要坐滿人

靠佢老豆老母發功

笑4

究竟係抱咩覺悟黎睇波

睇下其他隊

連半場射波友都廢過人

我好小屌walton
但今場出牛正選俾adam 屈高

沒有最西 只有更西

搏力戰而敗 無野既

炒曬班教練組

成班都有連帶關係

Sub cow la diu

來來去去都係個招。沖入底。fake。再硬上又唔入。岩岩重要比人拍走個波

又矮又手短 其實佢入錯行 應該打美足搵食

又幫人刷數據

佢同nance一樣高

PG 開心到

場場都俾D不知名入幾十分刷career high

平均1.x分既費格遜都拎到20分

下半場B仔出手2次

真係好醜

真係以後都唔睇了

有呀波就睇

算數啦,PG唔好黎隊垃圾波曬時間喇

要執返齊隊波真係要返三五年走唔甩

俾人炒40啦

一隊牌面可以爭冠 一隊重建。。

感謝幫tank

豬出黎做乜

笑撚到

執得

無人boo

無牙波唔睇了

PG心態會唔會有所改變

B擔唔到大旗。做二哥角色附助ball

Ball由第1場開始,介紹球員就已經係last 出場

都唔知佢呢幾場搞咩

開完個所謂談心大會之後就黎料 場場都遊魂又唔主動攻

笑撚到肚痛

成撚垃圾無左波衰過馬戲團

根本係進攻form 問題 你見呢隊波有任何進攻form 咩 pick 完射三分 一係隻key 舞捉十幾秒 垃圾隊

B 低位拎波攻好過係度妹下妺下喇

Ball其實真係好勁

起碼打波爽好多 個個痴波4-5 秒打尻屎 真係忍撚夠湖人

起碼睇到有佢在場同而家既分別

要甩就甩 要射就射 要傳就傳
成熟到好可怕

見到ennis jc 拍捉十幾秒 真係唔知做乜尻

雖然射得差

但極少會屌佢個下出手選擇

有ball bjai 都勁好多

西岸包尾，柒頭無眼睇

牛有ball一半咁醒就好

覺得呢排用ennis控波
搞到bjai冇作用

好多時bjai 低位佢都唔比 之後bjai 就去返佢最中意角 防守又屎

agger, 成日都係一個人企係葫蘆頂, 其他人跑黎跑去是但一個走出黎catch&shoot 3分

呢隊垃圾波真係睇都廢事

射得差都好過bjai 吊你呢幾場傷曬d人都唔主動打多d 你未來核心黎架大佬

成隊都on9 1 個控波 之後全部企定定

好彩考試冇睇 激撚死人咩

球員定教練問題

好撚需要一個backup PG

對 Ingram 真係好失望
完全帶唔起隊波，自已又打得差
多左球權唔敢起手都算，連戰術都 run 唔好

Lonzo 未傷之前湖人防守排緊聯盟第七，Ingram 帶隊呢五場叫做好過 Kings 少少，排第二十九

另一角度睇湖人已經搵到未來franchise player 係睇下其他位點配置

波既重要性

原來真係高成咁呀

由見得下人變到成隊垃圾

最重要係炒左 Luke 先，有咩理由戰績差成咁

改埋名

齋睇呢條片

Lonzo真係非常好既PG

Ingram
好撚失望。恨鐵不成鋼
之前有5場都打得好地地
但近期真係

上季覺得ig高bbiq

今季對比下先知除左lonzo外全隊都弱智

反B又勝一場

我覺得最勁係佢本身無咩打 P&R 嘅經驗，literally 零上籃能力 + 極有限嘅中距 pullup，都可以組織到 half court P&R

大家仲要記住ball只係打緊第一季 已經有啲睇頭

今日又輸，成日仲ff就嚟黃綠大戰，人地東岸第一，我地依家西岸包尾喇
成班友仔唔識防守咁，禾頓係咪咁渣真係

好懷疑成日話禾頓copy勇果套戰術，好我唔睇你防守啦，咁講進攻form,我連入定唔入都唔睇啦，進攻戰術連勇一成都copy唔到

練波歌單佢就抄得足

打到d league咁

下場輸就以後都唔睇了

睇完條片 跟本個個都唔識打波
剩係識跟住個play run
又唔係下下run到 想點

佢講得將岩
最好已經係bjai
但同波比都仲係差一截

人地勇士3 個all star 2 個MVP 本身個人能力高 容易draw 到協防 先可以打到咁空... 湖人重建隊係應該整個system 比重點既player 而唔係要player 適應個system 湖打勇個套唔係唔得 bjai 打到7年前 kd 咁勁已經夠

另一個重點 就係curry 同淫klay 係歷史級射手

有1分鐘講ennis 條廢柴

Ennis 垃圾尻 今日Adam 係佢頭頂拎版笑撚左

好心佢就拍住阿叔係Gleague踎啦

頂住先啦
冇point guard 呀

阿叔又係個d 眼高手勁低既player

反得禾未？

懷念波囝

kuzma allstar 得票都唔少

今日仲要屌鳩隊波

波幾時出得

講事實姐

跟本一早就放棄咗

佢講乜

佢話尋日打okc 隊波冇乜鬥心

聽日Ball有機復出

都係個句，除左b仔，同今年抽番黎既新人，其他全部都可以清

thx for sharing

其實清得哂實好啦 好似狼咁成隊換哂

投左
西岸
booker
harden
kawhi
AD
Jokic

東岸
Simmons
DeRozan
Giannis
Porzingis
Embiid

你入錯隊？

投成隊湖咩唔通

投咋嘛 有咩問題
你驚真係入得哂咩

show some support

利申 投成隊湖

投左波同b馬牛 + 手感仔

對自己良心過意唔去
打到成舊屎咁

可唔可以唔好俾我見到炒到我地飛起嘅癗輸俾短手芬

LA搞all star一個LA star都無

Lac都無

內定左占士會pick lonzo

希望ingram快手上力加大個trade value

波唔係有好多票咩 好似多過不拿

kuz多票過cp3對落所有guard

會唔會牙

Trade Kuzma好過啦

今年係最高票嗰十幾個入硬，睇隊長揀邊個定係點樣揀法？

好似係隊長揀人

無分別 只係唔會東打西
同埋同上年一樣 媒體同球員都有份投

Agger

認真講 如果要清deng + 已經同pg講好數
magic 會搭ig trade 唔會搭kuzma ( assume same value)

有pg之後ig = 雞肋 加撞位
要pg / ig 是旦一個打shooting guard 好risky

加埋LA fans 鍾意邊個多d唔洗講(睇下All star vote)

有牙波牙馬無IG

笑左 馬打三號定四號請問？

其實冇乜所謂
如果今年真係trade到PG
下年一定入返季後賽
PG應該仲有5/6年貨仔
要搏總冠就呢4/5年
如果ig真係trade走嘅話
咁佢有可能變star(可能)
睇下你想要現在唔要未來
定係兩樣要哂

同埋pg= jimmy bulter 咁既star 而唔係superstar 佢地可以係超級核心 但未去到superstar level. 我覺得trade kuzma/ ig 去換pg 下年真係可以入硬playoff? 我比個問號

入唔到咪等pg收皮再tank過重建囉

所以都係等fa 搏鋪大既 之後19 再追淫Klay la

西岸 起馬有5-6 隊黎緊5 年係playoff 保証 ，pg+ ball+ kuzma 呢三核又可以走到幾遠呢

始終我都覺得係留ig好過留古仔
如果真係要揀嘅話

Ig 四年新秀約可以睇下佢成長到咩地步既
如果要用馬/ig 清deng 去搏 我就唔同意

Stay 還stay 你去睇下續klay 要交幾多稅先 我覺得唔一定

Pg都唔係super star

勁過pg 既sf 基本得lbj kd
字母都唔夠講100%

唔敢期望會有大魚嚟 都係專心養仔先啦

pg 點都高butler半皮

今日計foj>= kd >>> 字母 > pg > 可愛

pg=jb真係笑左
就算佢唔係真湖
我都唔覺得佢地係同一個lv
更河況pg靚仔咁撚多

Pg 上年playoff 單挑lbj

Pg 幾時做過super star? 得分過20 既 計埋今年得3 年 MVP 榜未入過頭5 一陣二陣未入過
咁就叫super star? Super star 講梗既係聯盟頭幾人 好似你唔會話jb 係super star 一樣

Granger 時期已經睇好pg

果時肯用 Ingram 換 Butler 就正
Lonzo Butler PG13 Kuzma 攻守都好夾

pg 仲後生過jb
而all nba 同 all nba defensive team 成就都ahead jb
起碼唔會同級先

邊有得咁講
如果聯盟冇ban cp3單 trade

pg推上去sg o唔ok？

Bi 同pg 可以共存我覺得。
2/3吧位是9旦，呢個世代好難界定 2/3 號位。

BI個廢9唔係有球權比佢，佢就會成長個類。有Paul George 傍住佢，對Bi成長有利。

樂觀咁睇，到Pg 到左晚年，Bi理論上就係Prime

唔覺得cp3同Kobe 夾到

Ig囝打到2

Pg應該唔想打2，4

Cp3 穩定3分
有d
又做到 play maker
覺得會同Kobe 夾到。
但就一定會削弱左cp3 既作用
做到 1+1=2 都已經過好屈

Btw 有年個session 都打得ok,年輕有活力，但playoff 比西書撚狗咁撚

ball ig kuz不能trade thx

+Randle JC Nance Zubac不能trade thx

牙叔 ennis blo 不能trade thx

永續kcp thx

Kuzma問題係打4號又矮，打3號又好似唔夠快
好似唔知點咁，寧願要nance

leading scorer唔要 要個7分工兵 講完自己唔覺得好笑？

curry問題係防守放題，進攻無手感就射12中1，寧願要livingston

harden問題係防守得閒就放空，進攻買唔到犯就進退失據，寧願要eric gordon

Kuzma 點會唔3唔4
擺明可3可4
岩現代籃球

乜鬼野呀 2個都係6'9
nance仲要矮少少

出現左勇士打法之後就變到好有用

1001

三個入面 Ingram 現有打法最難夾星級球員

PG 初出道都打2號位，好似係

Nance/牛/Fred 是但一個會被打包！

牛加fred

係唔係夾星佢都係唔起手架啦

睇返lonzo而家個高端防守stats係講緊好過john wall 任何一季(好多人話佢防守好

point guards入面好似只係差過spurs murray 同狼個後備jones

其實2,3號搖擺人以pg打法上應該分別不大，何況佢2號出道
但係打4佢都講過唔想

ig adv def stats 好普通
kuzma 垃圾級別

pg未係superstar級都錯唔哂，不過一定夠單駛帶湖入po囉

四年後bust左點先？

為左入playoff 一輪遊出局trade走曬d未來

點換走哂法？
依家講緊係ball點都會留
kuzma develop極都係個正選搶分，要搵取代品都唔難
randle,jc,nance呢d你expect係湖過世？
定你覺得換走一個越打越頹既potential榜眼等於成隊未來無哂？
新仔入po就算一輪遊都拎到大把經驗
何況入到就有機會再吸岩用既人組上去
我又問下就咁
ball ,ig,kuzma未來100%入到po同過到一輪？

除左ball ig kuz

其他任trade thx

Steve Blake

老老77唔想trade Fred，
對佢好有感情

唔計呢3個
講多個有trade value既人 thx

今季睇過幾場狼jb係成隊進攻食屎個陣都企唔到出黎啦
比個波佢單打都攻唔入 三分又唔準
係叫做個外線防守升左個grade
就算入黎湖個分別都唔會太大

係呢3個最高架啦

其實我真係想問好耐
點解perkins個受傷可以瀨係茅？
真係搲曬頭

有zo

Ball

Lonzo